﻿Добро пожаловать!
"CrabIOFarm" это игровой проект без определенного направления основанный на игровом движке "Godot Engine".

Актуальная версия исходного кода проекта в каталоге: CrabIOFarm_SRC.

Скомпилированные версии игры для Windows x64 в каталоге: CrabIOFarm_Compiled_Win_x64.

Используемая версия Godot Engine отмечена в текстовом файле "_engine_Godot_v(XXXX).txt" в корневом каталоге проекта.

Лицензия GNU GPLv3.